[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/495135545", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267112932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267112932/answer/515469926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u8f74\u98de\u884c\u5668\u706b\u4e86\uff0c\u800c\u76f4\u5347\u673a\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/442810821", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297345520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297345520/answer/505474797", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u970d\u53bb\u75c5\u521d\u6b21\u5e26\u5175\u5c31\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31702047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31702047/answer/500518745", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u60f3\u8fc7\u8c0b\u53cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/468249363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923905/answer/504137508", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b7b\u8fc7\u4eba\u7684\u5bbf\u820d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u5904\u7406\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/516884897", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/513541970", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/516752834", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30862260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30862260/answer/514610025", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u884c\u4e1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u662f\u6284\u6284\u6284\uff1f\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/512014756", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27182640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27182640/answer/514020246", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u4f59\u8d5a\u94b1\u7684\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296381692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296381692/answer/508043998", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4f60\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/506822100", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/495155913", "content": "\n\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u4e00\u822c\u662f\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/445888219", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf9 2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/487833479", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/508827108", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/361783352", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/511330015", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278469717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278469717/answer/400235206", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268844302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268844302/answer/510598253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u5185\u7684\u96f6\u4e00\u3001\u84dd\u7bad\u3001\u7fce\u5ba2\u3001\u9a6d\u9f99\u3001\u661f\u9645\u8363\u8000\u3001\u795e\u5dde\u4e94\u884c\u3001\u661f\u56fe\u63a2\u7d22\u8fd9\u51e0\u5bb6\u5546\u4e1a\u822a\u5929\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/516508651", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268887541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268887541/answer/453756427", "content": "\n\u6c49\u671d\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/510791257", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268887541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268887541/answer/444197061", "content": "\n\u6c49\u671d\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295640320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295640320/answer/511452346", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u7b11\u67c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/362962188", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297043060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297043060/answer/503094377", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5316\u5b66\u5956\u300c\u86cb\u767d\u8d28\u8fdb\u5316\u300d\uff1f\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287077953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287077953/answer/505176420", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e00\u767e\u591a\u7684airpods\u548c\u4e00\u5343\u591a\u7684\u6b63\u54c1\u6709\u5565\u533a\u522b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293741978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293741978/answer/487597491", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8bb8\u4f60\u6d6e\u751f\u82e5\u68a6\u300b\u91cc\u7684\u7537\u4e3b\u7537\u4e8c\u7684\u201c\u9ea6\u9eb8\u201d\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30411711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30411711/answer/492607915", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/469364960", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/485140620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/470243289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47351966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47351966/answer/438743091", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6548\u679c\u663e\u8457\u7684\u9ad8\u4e2d\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/459726246", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268887541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268887541/answer/446172673", "content": "\n\u6c49\u671d\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285799602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285799602/answer/454684856", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u672f\u6e10\u6e10\u7684\u6210\u4e3a\u4e86\u82b1\u62f3\u7ee3\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267280840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267280840/answer/445169074", "content": "\n\u9632\u5f39\u4eec\u6bcf\u4e2a\u6210\u5458\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u524d\u540e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267604489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267604489/answer/512131107", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e0d\u88ab\u5bfc\u5e08\u62d6\u7740\uff0c\u987a\u5229\u5730\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\uff0c\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/516253404", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/499273494", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29141578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29141578/answer/463681013", "content": "\n\u4f53\u80b2\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u5199\u5165\u5386\u53f2\u53c8\u8361\u6c14\u56de\u80a0\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}]